攬炒 由中國打響頭炮

國泰曾經示威既員工唔可以再執飛進入中國領空既航班

如果海南空域都唔入得既話
佢地只係可以飛 日韓台 西岸 東南亞同澳洲
所有歐洲線中東線都基本上唔飛得

但如果熟國泰既話會知道咁樣係
攬炒

攬炒啊仆街 唔攬炒正契弟